成日俾人話講野怕怕醜醜咁

屌你老母生得樣衰仲想點啊

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

有冇咁多靚仔

臭雞

冇睇名

又系你...